點解香港人工作一星期有一日休息？完全因為基督徒開恩

香港人根本無資格信佛同做無神論者

點解上帝係星期日休息？ 係因為星期日公眾假期